放低大家Toefl IBt分數

覺得無望 買左本野黎做之後

98 考完先發覺唔使考

我覺得完全無望61都蚊蚊地 reading 睇彩數撞正你識就有得救 Listening 唔難 Speakig 456 真係

得45

我都覺差唔多 巴打咩底

104

考過兩次
中五考102
Year 2考105

有無咁勁

有咩要注意

靠writing拉高, 吹水叻打字快, 可以30分鐘內打出800字文
不過speaking好廢, 仲要對住個咪講, odd撚到仆街

識條友中五考116, 之後去咗讀ivy league

讀寫講我冇乜嘢覺得要注意, 真係靠底
聽既話, 我覺得與其專注抄notes, 不如聽清楚佢講乜
因為全部都係mc嚟, 如果專心聽消化咗佢講既野, 見返mc既option自然會諗返起啲內容揀到啱既答案

同意，比speaking拉底晒啲分

Reading彩數 listening 唔難 writing 應該ok speaking就

好驚就考

你apply咩？

CC

Push